samsung smart octopus搭地鐵間中失靈

本身用緊N20U, 每日都會搭地鐵，用smart octopus搭大約一星期有2次左右出/入唔到閘。

去站務處，職員話已經扣左數但冇出/入閘，但當時個閘根本冇開過。

請問各位有冇相同經歷？唔該曬

Samsung梗係會虧啦
用apple pay就冇事

用家問題
利申 已經退咗smart octopus用翻實卡

我用實體卡都會

好耐之前試過 後尾要去cs reset

x2

前年用緊s8間中有 自從換咗s10就冇試過了

試過， 之後記得check返交通津貼個數，可能會錯

黨鐵問題

黨鐵啲閘站機, 多人果陣會HANG 機

以前用s9+都試過，要reboot

apple用家笑而不語

呢個就應該真係用家問題

我用apple watch 都有試過
又係出閘出唔到 但扣左數
一星期一兩次
肯定係廢鐵問題

啲新果啲藍色閘機係咁撚垃圾

廢鐵近排裝咗QR code咪整壞八達通

samsung 問題，我之前用note9就係咁，失靈十次就會鎖卡，要同samsung申請退卡
轉咗apple再冇呢個問題

以前用note8用左3年試過2次，都係同一道閘黎，之後就冇再經過度閘出

咪撚搭地鐵

唔關Samsung事，我用Apple PaySmart Octopus都有呢啲問題，應該係閘問題

S20+ 用左大半年都無咩事
係有一次無反應 Soft reset就ok返
但係好戇鳩 搭地鐵成日嘟唔撚到 要換第二部閘機
搭巴士又從來唔會嘟唔到 r撚爆頭

exactly
我apple samsung都試過 但只係地鐵先有事
買野食/巴士/船都未撚出過事

ching 點樣soft reset?

長撳power & vol -
撳實到熄機然後再開返出LOGO先放

可能之前俾人扑到hang hang 地